親戚話個仔DSE放榜日已經去左poly注冊，其實真唔真？

個親戚係咁曬命話個仔DSE放榜日已經去左poly注冊
唔係要等8月JUPAS放榜咩？
唔熟DSE，想向各位巴絲請教，thx

利申：已上岸

poly speed

Polyu hkcc

asshole仔

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

dse放榜果日係有nonju reg day

jupas 放榜一定係八月

其實DSE都係有提前取錄
好似以前拔尖咁

利申：識人未考DSE已經有CU journal offer

應該係拔尖Conditional offer，放榜過左3322就可以即刻註冊

有啲科會派conditional offer, 你夠某個分就有得讀, 有frd拎過city同poly嘅商科offer, 其他u聽過有未見過

我個frd唔係拔尖唔係運動員 我估佢可能interview表演好

因為hkcc係jupas放榜果時係正polyu門口擺當

拔尖唔會去Poly 下化

睇你個校長推薦你去邊度拔尖interview咖咋喎

我唸jupas中左hku可以退番留位費咖哇

都有可能係方力申果隻運動員特別取錄呢

樓主潛左水，點知係點